葉劉下午開記招 料宣佈未能入閘出局

特首選舉提名期將於今午5時結束，4位宣佈參選的人士中，僅葉劉淑儀至今仍未遞交提名成候選人。葉劉今午2時半將召開記者會，預料將交代在最後關頭，是否取得足夠提名票入閘。

葉劉淑儀昨承認，曾有民主派願意幫她找十數張提名，但坦言目前離入閘不只欠「十張八張」。據了解，在西環封殺下，葉劉現時約只有20多個提名，主要是新民黨的24名選委及民主派會計界選委何駿雄，人大代表李少光昨亦承認已提名葉劉，但距離葉劉入閘所需150個入閘提名門檻相距甚遠。如她未能入閘，今次已經是葉劉繼2012年後，再度因未獲足夠提名，未能入閘參選特首。

再度未有足夠提名

睇黎一陣又要哭訴下屆再參選

渣ga
又話戰到一兵一卒

從來都係一兵一卒架啦喎

還有党

死到臨頭先話要放寬831 自食惡果

在西環封殺下，葉劉現時約只有20多個提名

裏外 不是人

開始明白佔中

她只是西環用來抆屎的厠紙

咁就有戲睇

如果淋病贏，嚟緊呢五件，孽瘤一定盡全力扯佢後腳

仲衰過上次

渣ga

諗下好喇 發多一排老脾 轉個頭林鄭再請佢入行會 條氣咪又係順返 西環人點會有骨氣

我估佢應該學老鼠曾個套，適當時會單單打打串串貢。如果佢有心想再選，應該會比老鼠曾去得更盡

5年後佢都70啦

叫淋病比個政務屍佢做囉

Regina 上個月先係城寨話 對行會唔志在

比麒麟撞嘅下場

支持過600票門檻
點知150票都無